[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Oto idzie mój Bóg  
Oto idzie mój Król,  
Oto Zbawiciel mój,  
A imię Jego-Jezus/x2

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *Tęsknię za Tobą, Panie  
Wiem, że przyjdziesz niebawem,  
Z głębi serca dziś wołam  
MARANA THA! /x2*


